澳門狗真係好撚垃圾

連出句聲都要用香港嘅討論區😂
成班垃圾 一次過浸撚死晒就啱啦😂😂

留言

😂

講得岩

哦，好快到你

岩